有冇人一落大雨就好開心

見到啲水嘅型態好靚，聽到雨灑聲心情就好舒暢，成日都會望窗